如果聽日民陣又話階段性勝利叫大家返屋企

真心一問
屌你老母依家佢只係暫緩
遲啲又會推翻出嚟
早幾日嘅事啲狗又暗地裏捉緊人
如果聽日民陣又話階段性勝利
俾啲掌聲自己同埋叫大家返屋企
有冇巴絲打會上去大台搶咪屌柒佢

好認真咁問大家
而家政府拖字訣
然後靜靜雞咁拉晒啲義士
假如聽日大家就咁樣返咗屋企
過多一兩個星期仲會唔會有人可以企出嚟
定係已經拉晒俾人清算

———唔好意思阻你一陣———
見到有大陸網站特別支持香港
仲有埋反送中完整宣傳

反送中宣傳

連大陸人都支持香港，我哋點可以輸？
6月16日見！
——————————————

番你老母

我覺依家時候真係唔應該再衝，因為12號已經得到世界關注，依家應該繼續係街頭宣傳叫人記得呢件事。

我好認真希望大家諗下
依家根本係俾機會班犬搜證
然後拉晒啲義士
成日見大家話會上大台屌鳩民陣
如果聽日真係散水會唔會真係有人搶咪講嘢屌鳩民陣

唔係話再衝
而係話唔應該散水返屋企
依家定性咗件事係暴動
政府根本係拖緊時間比警犬拉人
我覺得又去完之後唔應該走

其實大家明唔明乜嘢叫做不撤回不撤退
依家撤回左啦咩
星期一大家馬照跑舞照跳
義士繼續俾人拉
咁撚樣就走咗去對唔對得住香港人

樓主五毛又玩挑撥

民陣好似話不滿喎

唔駛聽日喇，今日已經宣佈取消三罷

民陣今日咪話暫緩唔收貨 要撤囉

認真問緊呀
想大家諗下呀
你聽日返咗屋企
仲有冇機會行返出嚟啊
同埋你對唔對得住俾犬拉咗嘅義士

休息/留力/回氣

但係佢哋取消咗星期一集會

不滿但係取消星期一嘅集會
咁樣有乜嘢意思

咁你想點,再衝過?

【午夜衝突】到底點解大家一定要等到午夜先衝突呢？

休息留力回氣
對家都做緊一樣嘅嘢
而且佢哋仲可以做多啲拉埋啲義士
你估返咗去之後有幾多人會俾犬清算
你哋真係可以休息留力回氣？

又話民陣唔係大台
八仙過海各顯神通啦

唔係再衝過
而係不撤不散
大家到底明唔明呢四隻字點解

成個連登都係到吹風休息/留力/回氣

你估下佢聽日會唔會係終點成立大台
然後叫大家行完可以返屋企